燒山 ： 一名「藍絲」真既得利益者的深刻剖白！

依件算係藍絲咩？
一開始唔支持示威話黑暴
721之後個一星期又想去參加光復元朗既遊行

究竟咩絲來

721既震撼性其實真係好大

所以我聽完諗緊條友係藍定黃
封信講自己由細到大都係既得利益者
話唔支持19年黑暴

講講下又話睇完721想參加光復元朗遊行

蕭若元，一位淺藍既得利益KOL的深刻剖白